【大三罷】女生涉藏汽油彈獲兩名教授作人事擔保 遭吳重儀裁判官拒絕

有示威者於去年11月11日發起「全港三罷」，在18區突擊堵路和癱瘓交通，兩名大專生涉嫌在大埔公路迴旋處棄置膠柱，有人疑於被捕後徒手襲警，再於其背包搜出汽油彈等，分別被控襲擊及管有攻擊性武器罪，今於粉嶺裁判法院再訊，控方直言原已準備修訂控罪的文件，並要求被告答辯，惟辯方反對好將涉案警員身分隱去，就此雙方需時作法律諮詢，案件進一步押後至6月4日，其間一男准擔保，其餘一女繼續還柙。

控方將修訂及新增控罪，並申請禁止披露涉案警員身份，惟辯方大律師郭憬憲反對，雙方需時作法律爭拗，故案件押後至6月再訊。自案去年11月一直被還柙至今的被告陳正亭獲專業教育學院兩名教授作人事擔保，惟遭吳重儀裁判官拒絕。

港大二年級生鄭塏臻（20歲）被控於去年11月11日，在大埔公路元洲仔段之迴旋處襲擊警員Y；專業教育學院二年級生陳正亭則被指於同日同地管有三瓶汽油彈（玻璃樽及布料放於樽口）內懷疑是天拿水。

未判先坐半年，法治

根本應該反對再叫咩狗A狗B,而家單單都默許咁

11月查撚到依家都仲係「懷疑」天拿水 唔好咁撚鳩柒求期啦

警甴名就唔出

吳重儀

狗官係咪未見識過叔一燒

然後香港成班法律專才默不作聲

狗官

痴撚線 冇名都得？紀律部隊

法...body

希望唔好俾人發現住邊，千祈唔好做犯法嘢

就算佢話一單還一單都好啲

長時間還押， 實質性同坐監有何分別？

721告暴動都可以保釋 法治

有無個官嘅相？

推

懷疑天拿水
cls

還押環境好過坐監？

未搵到

唔駛去期數做嘢，日日去date room睇電視9坐
一日可以探一次，拍正嘅一個月只可以探2+2次
可以入嘅嘢多啲
可以食私家飯
日日訓嘅倉唔同

大致上係咁

必須清算紅官

大家口裏說不 身體繼續支持TVB...

大家要unlike埋tvb個Facebook page呀！！！

講個笑話
香港有法治

而家係當場捉到+搜到有火魔=還押
因為證據充足 好大機會入罪

手足

樣呢？

Sorry想問下 2+2次即係點

咪係
捉到人呢啲咁正義既行為做咩咁驚

香港人仲可以反對啲咩

吳出曬名紅到仆街

法治已死

推到有狗官相

垃圾狗官

現存機制入面, 有無得投訴法官不公正?

吳重儀，香港人銘記佢個大名

專幫黑警既首席打手官

經典語錄：俾警察打同我講做咩？我又唔係監警會

佢話係有機混合物 去咗化驗

法治

死仆街

麻煩借一借個位
原來四月七日就到期。選管會就優先老人家投票同限制點票人數 作公眾諮詢。

牠很神秘，連頭像都無出現喺互聯網

Push

教授人身擔保都唔撚保

呢個就係之前話手足比人打唔關佢事果個狗官

請pin

twitter

屌你老母吳重儀

22 萬

家人可以探曬4次
非家人只可以去頭兩次
但第3 4次要坐緊果個向福利官申請
以我所知就係咁

根本唔可以分開，狗可以濫用暴力
即係有屈打成招嘅可能，仲有可能係非法搜證
係狗官先講得出我知嚟做咩

又係吳重儀呢條死八婆
話狗屋內用酷刑唔關佢事
有冇佢個樣睇下，google搵唔到

呢個問題真係好ON9, 佢作為法官, 有責任維護法治, 依家有人向佢投訴有破壞法治行為, 佢問知黎做乜
就好似, 發現敵軍入侵, 個長官問知黎做乜一樣

屌你老母狗官

無腦狗官

感謝解答

點樣先可以搞到班狗變成不誠實證人？

啱呀
正義之師驚閪呀
你d朋友都會以你為榮啦

一九六五年在香港出生。一九九七年取得沃爾沃漢普敦大學的法學學士學位，翌年取得香港大學的法學專業證書，一九九九年取得倫敦大學的法學碩士（知識產權）學位。二○○一年在香港獲事務律師資格。一九九二年加入當時的律政署擔任法庭檢控主任，一九九九年至二○○一年為見習律政人員（律師），二○○一年至二○○二年在強制性公積金計劃管理局擔任高級督察（執法），二○○二年至二○○三年獲香港司法機構委任為暫委特委裁判官，二○○三年至二○○六年期間在證券及期貨事務監察委員會擔任經理（法規執行）及助理律師（法律服務），自二○○六年起再度獲香港司法機構委任為暫委特委裁判官。

屌你齋睇背景已經睇到條友藍到hihi
仲要一d private practice嘅經驗都無
根本係港共扶持上去嘅法官黎

Popo知法犯法濫用私刑屈打成招都可以話知嚟做乜

over my .....

個故事隨時係做court prosecutor做到有港共賞識，港共保薦佢去是但一間英國雞校讀law，讀完再收編佢入律政屍，train幾年時機到嘅時候再委任佢做法官打手

法官讀屎片大 高學歷到咁但做野對人唔對事
不如咩證據都唔駛出 直接由法官定案啦

有險可守

其實呢啲官平時會唔會出街

垃圾官

dead body

好快律師名都變律師a律師b

Over my deadbody

香港有法治
Over my deadbody

rip

公民抗命預左

幾時有第一隻狗官被私了

同埋我想講Wolverhampton同

何妖間Anglia Ruskin同grade
一樣係倒數top 10嘅英國雞校黎

狗官嚟

乜柒都dum 去政府化驗所驗，咁多case有理由相信可以驗到2022

吳重儀呢條臭西都唔係第一次, 有險可守

唔怪得之熟口熟面，原來又係呢隻姓吳狗官

不嬲係咁run

傻嘅先出去搏命

係英國讀過書都知呢啲係垃圾大學

高學歷鬼呢間垃圾大學

驗咗啦

吳重儀 出街小心啲

其實冇咗法治嘅香港仲住唔住得落？

狗官吳重儀

DLLM

呢啲法官判決咁英明，一定要比外國政要知道先得

讀ive就話蠢姐 讀kongu都咁蠢帶埋d汽油蛋係身

港共地下黨員法官 已經滲透各級法院啦

冇

好嬲

重光後，呢班手足一定要有勳章

Dead body

咩樣？畫唔畫到出來？ 等喺街見到佢都知曉

over my dead body

呢條闔家剷

有港共紅官名單未

要求美國制裁紅官

紅官全面進港

有險可守, 天下制裁

乜撚都唔關佢事

又係呢條狗官

比你會點？ 你會比嬲？

D記者終於有進步會開埋法官個名
之前下下就咁遭裁判官拒絕

垃圾法治

五毛驚呀？

大公報果d 都進步咗 下下影大頭

法治以來 香港人仲可以反對啲咩

1997年取得沃爾沃漢普敦大學的法學學士學位
1998年取得香港大學的法學專業證書
1999年取得倫敦大學的法學碩士（知識產權）學位
2001年在香港獲事務律師資格。

有冇可能搵撐我地既英國議員幫手，
同大學講呢條友面對警暴，係庭上講：同我講做乜？

好似dq何妖學歷咁dq哂佢d外國學歷？

其實 ,裁判官係做唔到啲乜 佢只可以審 在庭上提出來的證據， 喺佢範圍玩内係做唔到， 不過表達上難免令人反感.

死紅官

懷疑
法證驗撚咗未呀

吳重儀就係之前手足被打, 上庭投訴, 大聲鬧手足話我又唔係監警會同我講有咩用嗰個

狗官港奸走狗

紅官表示晚晚大魚大肉高枕無憂

狗官有晒前科
光復之日一定要清算

手足已經死哂

兩個女仔好可憐
想送啲零食入去俾佢地

而家法官用黎維穩，
警察都本應係執法者而唔係知法犯法濫用私刑

831

弱智仔

屌奶星分分鐘揮發哂

吳重儀wiki

未判就開哂名？

屌

火魔師

求地址

狗可以當證人，已經唔係無罪假定
次次都要手足揾片證明自己清白

狗黎

其實可以嘅咩

over my daddy boddy

個名咁熟口面，呢個官係咪之前同個律師鬧交嗰個嚟

sor我記錯，嗰個官叫何麗明
但講得出「知嚟做咩」，一樣咁癲

朋友問，發夢係古人的話，殺咗狗官未

不抗爭了 怕坐監

可唔可以搵人c鳥 狗官

姐係咩？

唔洗驚, 選完立法會, 再選特首, 再羸法院控制權, 香港人必勝.

好似係連登仔講

天拿水係有機溶劑
記者果到d 資料未必準確哂
被捕組都有提控方係講過裏面係咩

死官死警死全家

法治 尊重法官？

d 官根本只係有知識既黑警

玩撚哂啦未審先坐

狗官，清算一定包埋

其實你地真心膠定真系咁無知
証據充份就還押架啦 幾廿年都系咁
開口埋口法治已死on99 無知婦孺咁

又係紅官

無
因為係 偽司法獨立

原來I大有教授

官做到咁不知所謂

政府真係咩都純粹用行政思維去處理

dead body呢

值得一試

狗官，如果光復到香港，佢一定要入去坐

無話必勝
好過你坐係度咩都唔做